\begin{song}[remember-chords]{title={Maček Muri},lyrics={Neca Falk}}

	\begin{kitica}
		K^Ao zapoje zvonček v uri, prebudi se maček Mur^{Hm}i, \\
		s^D taco si ^{C#m}oči poma^Ene, vzdigne re^{F#m}p in hitro vsta^Gne, hitro vsta^Ene.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Naj naj na^Aaaj naj naj na^{Hm}aaj naj na^Djna na na^{C#m} na naaaj na, \\
		n^Ea na na^D na na na na^Aaaaa
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		M^ačjo posteljo prezrači, mačjo suknjo pokrta^*{} či \\
		i^n za za^jtrk se odpra^vi v krčmo Pri^ veseli kra^vi, veseli kra^vi. {} \\
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Naj naj na^aaj naj naj na^aaj naj na^jna na na^ na naaaj na, \\
		n^a na na^ na na na na^aaaa
	\end{refren}

	\begin{kitica}[class=druga]
		T^{Hm}am ga čaka stalna mi^Eza in točajka muca Li^Aza, \\
		ki prine^{C#m}se lonček mle^{F#m}ka in se mačji kruh od pe^Eka.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=druga]
		O^b jedači poglobi^ se Muri v mačje časopi^se, {} \\
		vse prebe^re brez razli^ke, tudi vejice in pi^ke. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			Naj naj na^aaj naj naj na^aaj naj na^jna na na^ na naaaj na, \\
			n^a na na^ na na na na^aaaa
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}[class=druga]
		T^am ga čaka stalna mi^za in točajka muca Li^za, {} \\
		ki prine^se lonček mle^ka in se mačji kruh od pe^ka. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=druga]
		O^b jedači poglobi^ se Muri v mačje časopi^se, {} \\
		vse prebe^re brez razli^ke, tudi vejice in pi^ke. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Naj naj na^aaj naj naj na^aaj naj na^jna na na^ na naaaj na, \\
		n^a na na^ na na na na^aaaa
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		P^otlej plača in čez cesto gre na sprehod v mačje me^sto. {} ^ {} \\
		\begin{repeated}
			na na na^ na naaaj na, n^a na na^ na na na na^aaaa {} ^ {}
		\end{repeated}
	\end{kitica}

\end{song}
